DSE 19分 中文 1, 可以點打算?

中文 1
英文 4
數學 4
通識 5
選修科 5

共: 19

retake

foun dip

Retake la

打工 加retake 中文，下年就有書讀同埋有啲錢洗下，幾開心，焉知非福

中文拎3都唔難姐
緊係retake 中文

retake Chinese only??
or eng and maths as well??

但係下年中文有範文

1升2基本上超大機會
有個fd公認係渣仔都做到
但2升3就難d
你1升3就自己諗

retake or asso
有信心捱兩年就asso 啦

冇得讀associate degree ah...

樓豬聽我意見啦，上面有

下年有範文，其實對於勤力嘅樓主黎講反而易咗拎3，因為可以背，但真係要好勤力，同時應付作文同綜合嘅細節，寫文係迎合考評局而非自己良心，所以技巧為重，重點都係勤力，因為由1升上3真心難，樓主做到嘅話可以重讀，否則請讀asso或者hd

就係讀吸到asso/hd

我中文都1咗

個個答樓主asso 做咩

樓主你都係retake 啦
又或者fd+ retake
到時下年上唔到3 都可以
asso/hd

有米去外國lor

想問樓主呢家打算點 ， 小弟best five 15 但中文都係1左